銅鑼灣80歲老翁上吊亡

老翁上吊昏迷送院搶救。胡恩宏攝

銅鑼灣希雲街11號禮希大樓，下午2時43分，一名女子發現其年約80歲丈夫，在單位內上吊，報警求助，救援人員到場前事主已被解下，昏迷不醒，由兩名女親友陪同送院搶救，惜最終不治。警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

住大坑私樓都自殺

八十後唔捱得

人地30後